連登仔呢頭配合特區政府防疫，嗰頭又話要光復香港，國際戰線

連登仔根本就係傻閪嚟

衲dee少可咁正常

幾時講過配合

睇連登唔好認真是常識

納dee又打稻草人？連登仔一個人黎？

連登仔全部都係食屎狗!!

真

食屎狗會員 老衲-